有無人好似我咁 一到夏天 行步路都出哂膽汁

有無巴打同我一樣 天氣熱小小行步路都出哂汗 出街特登帶兩三件衫換 個加拿大散發出一浸土匪雞翼味 有咩方法可以自救？

有臭狐就咪撚出街啦

對唔住囉

同志
留係屋企吧啦

我唔洗郁都...

唔通連登無大汗撚

咁誇張

加一

不過有整d醫腋臭既藥，宜家無狐臭純粹一陣水味焗臭曬咁 （其實都係臭

一樣 大汗撚
所以成日都著背心

但係我係算肥個隻 著背心遮唔到肉 進退兩難

我吹著冷氣都會出汗
但係我又好鍾意行路

好撚臭

我坐係屋企都出污 落街就背脊出哂汗 又要沖涼

土匪雞翼

陣味一樣 唔知點解d人咁鍾意食

係時候做gym 啦

夏天係屋企會底褲都濕埋,不過無臭狐

不了 懶